%@Titre: Pondichéry -- 2010
On donne :
\[A= \frac{6}{5} - \frac{17}{14}\div  \frac{5}{7} \qquad  B = \frac{8
  \times 10^8 \times 1,6}{0,4 \times 10^{-3}}\qquad 
C = \left(\sqrt{5} + \sqrt{10}\right)^2 - 10\sqrt{2}.\]
\begin{Enumerate}
\item \'Ecrire $A$ sous la forme d'une fraction irréductible.
\item Donner l'écriture scientifique de $B$.
\item Prouver que $C$ est un nombre entier.
\end{Enumerate}